同盟3

No look shot

浪費指彈

同盟無雙

作為一個tvb 演員 反手盲狙呢d 基本野

勁過john wick

飛虎隊會唔會考慮請tvb 既人

垃圾黑警 開百九幾下槍
一條友都拉唔到

點解KC 可以係監倉到打電話

點解車場有唒cam 唔駛俾人拉

馬sir

集集槍戰,+X哥都無咁危險

好撚型

展sir

令小姐係危險人物,去親邊度都有槍戰

呢d就咁快有gif,腿張開呢

明日花打車輪呢?

有冇kc琴日既gif
成個james bond咁

有錢人係咪真係會同老母喺屋企傾住計飲whiskey

最後打返大家真打 係lift 結局

呢度冇人答到你

唔會啦，飲茶多

一個廣告時間學哂所有野

胡定欣下下sell性感做咩

龍哥

睇tbb啲情節真係好撚老尷
尤其係呢啲認真片，睇大冬瓜都無咁嬲

人地就係要低調，你做保鏢就叫人嗌令小姐做阿媽

個警察啲戲jm9

賭波

有無咁蠢呀

碟麵

除咗頸以下腰以上
係正嘅

就黎全世界都知阿杰係令小姐個仔

2個傻仔貪錢

女人都係累事架喇

兩個豬隊友

個秘書？咁同一家人好難會有防範

令熊會唔會著黑絲

fucking leung生錯兩個仔

佢老豆一聽話有人對條鏈有興趣，就應該知有古怪喇

陰謀

張誠果頭穿越過黎,呢頭做埋議員,真係識撈

屌你個埸咁撚寒酸既

我以為kate會喝停佢兩兄弟姐，我自

煎pan帶耳環都幾型

表哥會唔會出現阻止兩個傻仔出海

明明tbb d戲一架車跟一段路仔

明知有人跟都仲要去check貨

Genius

照計電話收唔倒

唔係邊有戲份

個mon畫面好hea

路政署話hack就hack

請得果6個保鑣仲想增援
屌你老尾警察咩

其實列梁烈唯同加敖嘉年做d 76角色最似 因為佢地真人係76

煎pan煩到爆

城寨英雄打大佬

渣架

九龍城寨

套劇真係好中二

kc

張成幾時做左議員

放水

張誠

大海無量

紅海

我跟，大你三百萬

我要玉莖重生

有無得穿越黎同盟 咁先正

呀哥突然咁醒

啡低2條友啦

咪係

叫人出黎

你重視家人
我都重架...

表哥

胡定欣望鏡離到咁遠仲睇到咩

表哥好慘啊

怪就怪你兩個衰仔

又要威又要xxx

今次仆街鳥

今次仆街喇

讓番比佢

fucking leung輸都型過人

呢段又拍得幾好

表哥潛力圖

新表哥圖

fking 良真心又好戲又型棍

鮑姐個轉身變化

表哥會唔會死

郭峰真係老奸巨猾

表哥d牙好黃

應該係幫佢打陳萬輝 ？

開始習慣霸氣版鮑姐

睇預告仲係到

好型

唔知點解成日覺得鮑姐不斷同一個樣

射亀個面

由 >

比條生路你行，就叫侮辱你

比哂落台階你，臨尾比你主持埋奠基禮，又話受屈辱

你都係番屋企食蕉啦

開頭佢唔係好知點做個型格，而家自然左

最緊要拎番批貨

佢唔趕盡殺絕證明佢有信心隨時撚贏你 都好大侮辱

戴左頂帽都要除左去認輸 真係屈架

佢自己上去又話落面屈
比你上去又屈

明明係自己虧在先

真心霸氣

敖嘉年好好多喎大佬

陳山聰係睇咗老母send個訊息先開槍
果陣老母已經搞掂咗郭峰，肯定係叫陳山聰放過郭峰班仔女啦

係 開鎗射警tire

敖嘉年

睇表哥

又中

胡定欣又做乜9

short左？

好嘈呀

淫到

好撚淫

正

令熊啲語氣好正 無尾音

好老.....

腿呀

胡定欣好勁

要扮high 其實好難，特別對住鏡頭無lala係度high

啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！

咁多打手

打邊爐 已經煮咩好餸

又老又巢扮後生可愛

嘔心

我都係囉屌

dead air

笑死

胡定欣喺呢套野好似特別老

咪傻
扮high先最撚易

中年大陸佬樣扮威猛年輕人

龍頭大家姐識鬼煮野食咩

近幾套劇都係

以前跟港台拍過嘢，好多人都係咁講
結果出黎似阿輝

我話比你知喊戲先容易，好多人都真喊得出

比kc做主角啦

Kc個樣仲young過塵輾棚

又型又靚仔

KC會唔會係Boss

Terry做女主角

表哥好慘

有砵仔糕前科

fucking leung 仲係咁唔講道理

Kc仲要係真功夫

表哥個表情好表哥

行後門

會唔會嬲到揸多次表哥對波

開狙擊鎗都唔用梁烈唯

一見到fucking leung同表哥就諗起天台揸波

咁多高踭鞋

又係扑野時間

定欣

熄電視

表哥個下對唔住真係..

牙kent幾令囝

眼濕濕

表哥會唔會喊甩對眼

諗唔到佢點同青雞面有感情戲

呢套好型

好嘔心

睇預告已經好不安

我都係拍過野
要high要喊係無咁難演，因為兩個極端易捉摸
平淡之中有戲，唔係做自己，唔係讀稿，依個就考演技

砵仔糕老闆

仲要錫

雙線都有表哥

唔敢睇

如果kc係boss極度懷疑兩套戲嘅編劇係同一個人

玩埋綑綁！姚子羚陰啲陰啲晒Body
[url]

成套戲最唔識做戲就係主角

兩套野啲casting大部分係同一班底

男女都係
男女第二都好過第一

點解表哥同青雞面會鍚既

想姣Kent

湯洛雯呢個look靚到

睇好姨同馬壯咪知

思思呢期皮膚麻麻

fucking leung以退為進

見風使佗

個個都係咁

人頭落地

Tbb其實想點

咩年代呀，人頭落地

盲捧

個乜鬼bb channel又係

Fucking leung唔屌尻佢兩個仔

fucking leung最錯係生錯兩個仔

得巴口

霍景良

所以搞到咁on9

又見到張城

又有張誠

太極陰拳！！

陰謀又吹番呢面

唔單止對敵人
連對自己人仁慈，都對自己殘忍...

本身醒，穿越之後撈得好唔出奇

張誠比人串

其實拍下輕鬆劇幾好

拍親d懶係劇力萬均既劇都係眼高手低

最終目標係登基做特首

首先要肉莖重生

唔係玉莖重生咩

血海無量

佢成日都想收手 啲人唔比

張誠個樣真係好奸

佢應該重生左

韋爺仲要柒幾鑊

辭職都唔俾 垃圾僱主
表哥抵做一世奴隸

鮑姐呢套劇講對白斷下斷下咁,好有Rocky以前做戲講到啲野一截截既遺風

令小姐好屈機

表哥好正

太極陰拳

用刀食burger

立花表哥

死野仔 令熊無執你返黎既話
你仲係街執緊屎食咋世侄
扮乜撚野有錢佬溝女

開始悶

唔好咁啦

老西白波鞋

西裝白波鞋

點都好亞視味

腳

我都想做令熊個女
又有錢 老母又勁又nice

個死野仔 有個咁好既老母
係我一定晚晚屌鮑姐

熄電視鐵三角

仲要喇叭褲腳

好彩kc出場

Kent真係好好 所以佢都好忠心

隻唯唯有咩用

好好彩

條褲出事

搞事

KC就無乜野
一見到梁烈唯

係

條眉好怪

原來似佢

腿

班大陸狗一定係想灌醉令熊 再輪姦佢

kc好型

Kc存在係防止熄電視

屌頭先有一下都係咁諗

使唔使搭多個後生女

女強人性格 好想SM佢

KC做主角既話我會叫晒全家返家準時睇電視

求定欣BB腿圖

梁烈唯係咪TVB入面專門杜汶澤果d角色

聽聲都好嘔心

...囉

...點

點解七十年代比李小龍打d奸角樣而家可以做主角

咁蠢仲係到

梁列唯

Booma果條真係好撚大隻
個型好靚

好中二

挑戰徐子山

又黎 好似叻哥跳入水桶咁

咁都得

自己跳咪得
兩個咪仲難跳

跳入雪櫃會好啲咩

係大陸紋眉？

搵野砸住張櫈唔得咩

柴九

肉償我先唔要

笑左 仲要送埋出去

奪寶奇兵

渣pet

笑左

咩料。。。

近睇一定好多面粉

佢唔係之前參加過tvb d武打節目贏過咩

哇

Av 劇情

硬曬

如果呢幕搵個後生d既做就正

而家好嘔心

硬晒

隻手

系

tbb仲有邊個得

其實套野真係幾悶下
好多位都搵戲嚟做

佢兩個冇哂火花啦 仲黎呢味..屌

潛力圖

regina

隻手有屁股餘温，仲唔索一索乃一乃

拍果陣有 而家無

搵令熊同展pan拍入雪櫃戲仲好啦

屌你D特效衰過男臣咁多

胡定欣過多兩年都冇人肯埋單就慘

呢套野既風頭完全被男臣蓋過

我肯埋單

兩個都唔係主角相
做戲都幾差下

雪櫃都得
咁condom都得啦

咁一個就埋尾
一個都未到中段
好難一齊比既

明日花個到都幾爆啦

係個櫃醒番應該
離不開，留不低怎麼傾訴

有聲..套城寨呢啲位多不勝數

梗係覺得易先生好楊老闆FEEL

差唔多

你諗左去邊啊

胡定欣好撚正

扯旗

扯左

搵埋鮑姐返黎拍套垃圾戲 又無人睇

硬左

身材正撚到

定欣好正

真度wo tvb真仔細

好fit

扯得咁明顯

佢話左硬

對波咁細。。。

死廢老

佢指男

死廢老，人地自己話辭職架

霞姐

後面個工人姨姨好似好眼訓咁

煎pan激凸

仲夠膽反枱？

等睇許許許同明日花

霞姐幾靚女

“要我做文員仔”

不嬲正

許許許個套係咩戲 唔記得左

又物流部

佢之前愛回家果個黑絲look勁淫

個個都係雙眼皮

屌東莞鵬同飽姐啲戲好似喺到互flirt咁

造王者

鮑姐對眼咁水汪汪嘅

又見到張誠

《造王者》(2012年)

見到佢就想笑

比人撚到

玉莖重生仲選埋議員

湯洛雯幾正

岩岩先講完 不嬲正

泰國游擊隊去香港串香港黑社會？

鮑姐講:「比粗口更加難聽」 好好笑

難聽過粗口

走陰露毛

奸仔誠個角色講緊邊個呢

最無恥個班

趙希洛

大陸佬樣扮Q好惡頂

咁多蘇根扮後生仔

山狗

薇姨

Happy birthday to me

日日聽鮑姐讀對白

其實點解叫薇姨

勇仔只係十幾年後就變鮑姐,都幾唔襟老

幾時學痿痿變品牌殺手

但有鮑姐可以屌乜女都得

呢排又追緊got , 竟然仲有咁多人睇垃圾劇

happy birthday to me

個窗景

垃圾

今年一齊慶祝

鮑姐啲戲真係高班好多

都係做肥貓老母適合d

搞咩薇姨同令小姐一樣樣

一入黎做就做經理
完勝班大學生

其他個個一式一樣tvb mode

一黎就坐房 又話由低做起

鮑姐x陳展鵬

一做就manager

KC 幾時有得擔正

仆你個...呢個都要坐大脾...

調戲件c9

越黎越鐘意睇KC做戲
要cool要型又得
要on9搞笑又得

咁老都想坐人大髀

成個post 自己tvb 係道吹？

吊腳褲

個staff慘到

後面大大隻字寫住喎

係我就大大聲聲叫「係啊！唔撚識你啊！」

著西裝似保安

侄子vs私生子

成間office得三個人

個窗

nmd配西裝真係柒撚到仆街

個樣好老

中年人以上

屌你7分褲返工

吊腳褲

中佬扮潮好惡頂

聽到陳山聰約左 佢就唔夠膽約了

有無人可以講下到底啲關係係點 定未講

坐auntie大脾

完全carry唔到d衫

睇到好監介

等睇一堆on9仔跟風
波鞋配西裝番工

陳三沖就型棍好多

角色錯配

戴隻死人單邊耳環已經夠柒啦

劇情估都估到
煎pan表面扮到好開心，係到搞生日party，但點都會唔開心，自己老母啊黎

煎pan係親生仔 陳山聰係養子

似基佬

阿kent會唔會知道老母見番自己親生仔
自己地位可能不保而掉轉鎗頭呢?

洗唔洗到底

好似係唔會

直視暴之根源，別為義人傷悲

成身軟飯味

個樣咁柒奸狗中年做正直青年

佢呢個角色幾討好呀

陳山聰都知佢係養子 全世界都知

我都覺得係

Hea撚到
Camera機寫埋TVB啦

三沖好型棍

10月23號領養Kent

成套戲最恐怖應該係林子善
呢d唔聲唔聲，爆起上黎先驚

好感動

好正個細路山聰

應該殺奸夫淫婦

KENT 你老母當初俾狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

系街汁返黎

咁細個髮型咁mk

易先生=大boss

KC同令小姐有無路

我覺得易先生對令小姐有野

成日都上床架啦

Kc會唔會又係大boss

Kent

碗魚片粥好似

表哥對屌西腳

會唔會kent妒忌親生仔,跟住黑化

食完粥再去搵仔唔得架?

其實易先生佢有冇假放架呢

去到夜晚先話走數

似

山聰葡萄打煎pan

9成

咪比我估中
kent一定反佢

個性格唔似

屌 易先生唆擺令小姐 嬲

呢頭報恩
個頭報仇?
黑人問號

次次講易先生都諗起梁朝偉

嘩屌 私鐘雞

幾錢Q

大波文咁著又幾正

唔想又睇煎pan同我唔係賣廣告做對手戲

以前KC做武俠片主角好好戲

呢三件熄電視三寶收皮啦

隻雞見到有錢人令小姐唔會驚訝咩

張秀文

到底薇姨係做乜鳩

Kent好在有表哥陪佢

屌易生做乜鳩 亂up野 要人大細超

屌，去哂兩場唔得咩？食碗粥阻幾耐

鮑姐阻人扑野

隻G叫咩名?

未發展劇情已經諗到

係囉 遲小小去都得既姐

我都係

kent 黑化

去粥鋪搞埋生日夠得

根據我睇tvb經驗 tvb得呢套

Kent一定反

佢一直唔知令熊有個親生仔,今日唔同佢食粥仲以為有重要事做,原來去左同自己親生仔食

一齊去食粥唔得

易先生=最後大佬

Kent唔知煎pan係令小姐親生仔

Kent先係

應該都唔想比其他人知

KC係呢到只係跟班狗

上等人先係

明明同隻雞玩到high high地
點知自己老母忽然殺上嚟

咁都幾好啵
兩個仔同易先生都係真自己人，坦白有咩所謂

會報恩報到連自己性命都唔顧
去幫隻熊去做危險嘅事
而家因為妒忌而黑化
咁咪好矛盾囉

當住老母面前叫g

加埋鮑姐隻鮑

KC會唔會係專登離間鮑姐同三沖

條友越睇越似李健仁

咁人地係親生仔，kent都會體諒啦

Kent個性格唔會黑化

唔會黑化 黑化唔好睇 表哥會好慘

鮑姐其實唔差
皮膚仲幾靚

邊個啊

知你想屌啦

雞雯

鮑姐話難得30年無陪過你，阿媽今晚俾你屌幾劑

隻鮑

以為係某個ching改左名

係囉 咁大個人
Btw tvb就算鳩數

死啦 Kent

而家個個po都玩鮑姐

跌落水露包

又蛋糕又pizza好易肚痛

胡定欣咁仆街既

我知 你話邊個似佢

一野踩爛左

飛機場

痴線

易先生

易先生有冇陪鮑姐過無數寂寞嘅夜晚呢

KC ：

好核突

玩鹽花唔好拎件咁老既玩ok?

趕客

花生友

做乜9

鮑姐話仲諗住同煎pan上床執幾劑先

有波會好啲

咁就化解左

搵番個親生 執番黎個個就唔撚理 賤閪

師奇姐

好惡頂

喊左

一齊去一齊慶祝唔得咩

kent太完美喇
9成黑化

勁on9成件事

表哥個妝

2條撚樣都戀母

一齊搞咪得
屌你老母弱智都諗到啦

究竟Kent食撚咗幾多碗

表哥對淫腳

鮑姐叫埋表哥留低想玩4p

食到12點

易先生手機爛咗黑化

表哥順眼過胡定欣

煎pan：搭乜鬼ali 識玩一定係鮑姐＋司棋姐

起碼3 碗

個故事設定都幾好既

下次調轉表哥做g 胡定g做乖女

三沖官仔骨骨

都唔明點解唔可以同kent 坦白講

又食

一來胡定欣開始殘左，二來個角色玩死佢啦，三十幾仲要賣性感。

令小姐同易先生有無做過愛

屌你易先生係隔黎台食 狗咁

易先生自己一枱

易先生好慘

之前個d冇睇過，kent知唔知煎pan係鮑姐既親生仔嫁？

肯定啦

炳叔仲叫慢慢食 成12點 鋪都唔洗閂

屌你老母好心kent係碗粥到落藥，跟手姦埋佢啦

kc自己坐開食

kc坐到咁撚型

Kc好慘

你試下出個post:

兩個比你揀乜乜vs乜乜

一定一面倒

屌你老母12點食幾碗粥係咪傻撚左

KC 型到裂開

未知

kent 同煎pan爭鮑姐

比手袋坐都唔畀易先生坐

鮑姐坦白同kent講番件事都得啦，連阿欣同gforce都知得，有幾秘密

同一間房入面 煎pan食司棋姐 kent食鮑姐

兩個都唔揀 一定係鮑姐

其他資料不詳
好流個畫面

下集知啦

下，有咩問題

kc真係一個痴漢

依頭問完個頭預告話左我知答案 thanks巴打

幸福完之後就開始黎料

煎鵬同城寨英雄一樣 都係唔揪得 又無用 衝動嘅正義撚

Kent準備黑化

易先生好好j

城寨都唔抽得？

大佬兩個一齊左幾十年
屌都屌左幾百次啦

屌你收夜幾粒鐘起碼收十皮 老系都唔收啦

煎pan典型男一，kent典型男二

黑化都係夾硬黎。人地果個係幾十年都無得見既親生仔，咁都有得妒忌咩。

想問下編劇今輯鮑姐會唔會有床戲/畀人姦？

Fbi咁

鑽牛角尖

親生仔同養仔個身分始終隔住，黑化都唔奇

Kent唔好黑化啊 其實手心手背都係肉

睇片段佢地2個會一齊保護鮑姐，kent應該唔會黑化

表哥都係啊

開頭係唔揪得 主角天份後尾極速學成

俾著你係養子，明明可以同老母扑幾劑，以後多左個第三者，仲要親生仔出黎同你搶老母扑野，係年都嬲

通常兩個最後都會死一個，死嗰個通常係男二

好想睇表哥渣槍

有冇人覺得鮑姐好索好正
咁老d皮膚仲咁滑咁好
好想同佢執返幾十劑

鮑姐

有無人喜歡易先生

想唔想屌？

仲駛問

睇阿爺廚房啦屌

咁對比返tvb邊班元老級阿姐，佢真係keep得好好

下星期有最緊要好玩

睇譚玉瑛姐姐啦

個啊婆真係好撚煩
成日幫住個仆街仔

kent應該黑化完之後覺悟變返好一齊保護鮑姐。

以Kent個角色定位唔似會黑化
就算妒忌煎pan，臨尾都會同佢和好

Kent都唔知煎pan身份

始終都只係打工做接送

親口講好過kent自己check到

準備 又可以睇鮑姐塊靚閪

又有得睇定欣同KC

仲有Kate表哥

又睇2條撚樣爭老母

胡定欣集集都短褲

唔想睇呢兩隻野 想睇表哥同Kent

騎乘

咁flirt法

自動波

鮑姐啲語氣好正

想屌

成家人都心諗鮑姐對住條𡃁仔咁有私心嘅

佢果d完全係女強王性格
仲正過汪明荃、肥媽同李司祺
平時係office就係好凶狠
係床上屌佢就好嗲情

開始懷疑

個facebook假撚到

佢對鞋想點

Ricky做乜撚野

結果都係隻唯唯漏左風聲

好柒

都話佢係TVB界杜汶澤架啦 2打6
做埋d垃圾角色 專累全家

保鏢哥哥

又係條柒頭奶野啦

無尾音

許許許

開個新A/C拍唔得架咩,係都要造假,D網頁又係

幾時再屌李璧琦

唔知同2個仔扑野個陣會點嗌

隻指甲油腳好撚正

敖嘉年呢個角色好似許許許許咁

令氐其實係做咩業務

啊⋯啊⋯阿媽唔⋯⋯唔⋯得⋯⋯⋯啊⋯⋯衰仔⋯⋯⋯⋯好⋯爽⋯⋯⋯⋯細⋯⋯力⋯⋯⋯⋯（呻吟）⋯⋯D⋯⋯啊（淫叫尾音）

汪明荃應該玩高音，完事有咖啡飲
肥媽應該玩震音同長氣，完事有得食平DD
可祺姐應該玩細細聲 EE哦哦個隻，完事有鮑魚or月餅食

你兩個仆街

巴打好詳細

有冇俾大平哥屌？

上面班人咁多風要驅

有研究開

條廢柴

研究呢幾個

北韓佬

如果你係令熊個仔
有個淫蕩女保鏢
你會點？

許許許 近期都係呢D煩X角色....

淨係屌個老母都夠啦

同意

林子善著shirt衫成個保安咁

煎pan食死貓

胡定欣叫床一定好難聽

又著短褲 屌

泰北遊擊隊就算啦，起碼朝鮮人民軍未搵上門

太大隻

叫佢食維特健靈啦

叫易先生揾阿媽買多Ｄ補品俾自己

其實點解？

白滑

佢啲童年回憶？

定欣對脾

胡身材真係好fit

Johnny cub踩過街又做大佬

佢係泰國執返黎既

比人姦

冇波

可惜個樣開始殘

冇波果下慘呢

狂爆頭

條眼眉真係唔得

胡定欣細個又俾認字特警姦過？

個音樂即刻轉

之前IG有張睇日落相 同班女明星自拍

平到同鄭秀文有得fight

個妝太濃

胡定欣真係好樣衰

煎pan係咪有紅眼症
？？？？？？？？？

開始

啲皺紋好似多咗啲 胡定欣

歐美風妝容重手得滯顯老

我估係劇情需要先要化到咁
起初我覺得個妝已經成個泰國賓妹咁
而家先知原來佢係泰國執返來就岩哂

間屋咁似衝上雲霄個間既

炸彈

死啦仆街啦無子彈啊

明明北韓都有人比人隊冧，點解得泰國佬出手，朝鮮人民軍呢？

屌，維唯好撚冇用，快撚啲死左佢算

又話好撚勁 連泰國軍隊都殺到
呢家咁撚多人 一槍都打唔撚到個食屎唯

「你哋中伏啦！」

咁批貨佢另外比錢買架？

許許許做仆街真係一流

明明長腿咁正

佢講粗口好流利

好想睇佢俾鮑姐處罰屌獲勁

佢條眉本身真係咁粗架

潛力圖 開post用

佢做呢啲角色啱架啦

死啦!!仆街!!!冇子彈喇!!

諗起神盾海狗丸個廣告

仆街個炸彈擺底d擺第個箱得唔得呀醒目

你地中伏啦

有溫度嘅服務
好un耳

批貨係邊度來😂

一睇就知Ricky係弱智架啦

成個post都冇明日花cap圖

胡定欣想追殺佢

麥當勞係咪痴咗線，用通粉整多士

塊面

屌你老母 咁撚樣飛起

咁都得？

咁都無走光

有無諗過射軚

爆完炸無煙無火花

集集都開幾百千槍香港真係無警犬

原來如此

下下都徐褸

微波爐叮麵？月

好暴力

好on9 仲問問問

煩膠上身

部pc 無辜架

叫老母買個部電腦

好煩膠

唔通係佢老豆

1條友搞掂

佢老豆唔係肥佬黎架咩

胡定欣骨盤前傾
企到成個呀婆咁

細個搞佢全家嗰個？

Notebook 黎

比人屌過

秦妹黎

城寨英雄劇情

如果胡定欣d 衫比其他姐仔著就正

地支先生

煎pan無撚用 問完又做唔到野

又正義撚

王君馨

湯圓的故事

其他人著會似大陸G

係咪比人輪

又係呢啲劇情

25年後個Jonny cub都咁後生

伍柏義

湯圓刺激到你

我覺得係訓練

isis

又係令小姐救左佢？

赤裸特工

咁似之前一套

竟然唔係賣做性奴

識左易先生

泰北點解講廣東話

唔撚想睇

Johnny club笑得好淫

cctvb 既野

胡定欣

食左翻譯年糕

又係城寨英雄咁

煎PAN又做左正義膠

胡定欣

淫底

煎pan成日都阻頭阻勢 屌佢老母

Club你老母
人地係Johnny Cub

劇情需要

元朗有個141泰妹好似胡定欣， 睇呢套劇佢做泰妹又令我想起真泰國胡定欣，聽晚收工又上去幫襯先

胡定欣做番正經咪幾好

成日都係咁

平時嘈到仆街

呢類情節好似睇過好多次

圖?

睇到好尷

Johnny walker

cctvb可唔可以唔好再出產衝動正義撚

見廖鼎個表情咁我仲以為佢強姦細路女

由那套反恐都已經一樣咁性格...

兩個細路要揀一個諗起火影

真係好垃圾

展pan幾時換耳環款
成日都係黑耳環

從今日起～
你要愛惜～～生命～～

要換時裝師

個廣告啲細路唔知想點咁

城寨又係殺手組織訓練佢

泰國係咪真係有人姓cub?定因為d編劇淨係識沙華d cub

成套搬過黎

定欣細個一推個男仔就斷腳

條仔都打到佢心口無波

隻腳玻璃做

呢個好笑

個樣順眼咗

無濃妝即刻靚左好多

係咪要公佈係佢個親生仔

亞視鵬好撚煩

係 鮑姐真係愈黎愈靚

我想屌啊

變咗Ck姐

好想幫鮑姐奶西

係人係鬼 我一眼就睇得出

好似唔夠霸氣？？

Kent好型

好想奶佢隻腳

重返明朝

入左霧林

霧林

Johnny depp

穿越

超時空男臣之同盟

穿煲了

親生仔

下集正

集集都正 慢慢

Kent知道煎pan係親生仔會唔會黑化

但仲差個爆點

邊個

飽姐

你有睇返?

咁都要黑化

hana係咪上bigbig

打風無聊咪睇下

係但我唔熟麻雀，睇左陣無睇

又係時候睇譚玉瑛

有個po踩hana

唔緊要啦各花入各眼

陳山聰真係幾型棍

唔黑化冇野睇

型啊

where

出面

幾時先有動靜

個窗係sleeping dog既假窗花

迫鮑姐玩羞恥play

johnny cub 辭左tvb

唉屌 未返到屋企啊

慘

10點先返到去 唉
陣間有咩鮑姐正既畫面記得形容下

佢係我條仔

改名做同戀好唔好 同時戀上鮑鮑

幾時都咁正

Ken池 個個都讀得好刻意

返左泰北？

我正想講

係咪又係kc做內鬼

其實正音係咪照讀Ken 好輕尾音t？

同老母既記念日 我屌你老母戀母撚

鮑姐對奶姿漲卜卜

令小姐細佬個仔呀

kent 咁撚好打， 之前1 打十都唔傷， 依家打個二打碌竟然傷到咁？

表哥都幾正

愛的替身

不嬲都正

迷鮑

和好

都唔明有乜好呷醋，家陣對佢唔好咩

其實個角色叫阿Ken咪算囉,又要懶特別加個t變Kent,
搞到個個都讀得咁辛苦

kent 不能再獨佔鮑姐了

主角威能 同埋跟阿欣train過一排

山聰呢d角色一定反骨

愛鮑變成恨鮑

有t 同冇t好似係美式同英式既分別

鮑姐應該有d

鮑姐岩岩咬脣 扯左

而家和好 無黑化睇了

三沖睇睇下都屈機 有錢 靚車 令仔 律師 好打

TVB劇情,十成十山聰會反骨,跟住敖嘉年果班友痛改前非合作對付十聰

山聰天生反骨相

好正囉佢

Tvb啲劇情而家估唔到架啦

人生贏家啦， 唔幫社團都得啦， 屌下表哥又一day

姑爺聰係幾型棍

o加年淨係會做7到貼地然後浪子回頭

鮑姐真係好好戲

【告別TVB】《同盟》監製點名讚 何俊軒因傷移居加國 (18:30)

2017/8/23

何俊軒在《同盟》與鮑起靜鬥戲。(明報製圖／電視截圖)

5 photos

無綫劇集《同盟》昨晚播出令熊(鮑起靜)被柳議員(鄭子誠)要求運軍火，令熊當面拒絕，激怒泰國游擊隊首領Johnny Cub(何俊軒)，怒睥令小姐說：「塞錢落你袋都唔要，嫌錢腥定嫌命長？」之後再說：「八婆，你真係好唔畀面，你當我游擊隊係童子軍呀？」然後雙方拔槍對峙。在往後劇情，Johnny Cub會向令熊報復。

《同盟》監製文偉鴻特別點名讚賞何俊軒，形容何俊軒是「群星背後的專業光環」。他說：「何俊軒飾演要傷害令熊集團的魔頭。他很敬業，縱使沒有他的鏡頭都積極觀察，甚至幫忙其他工作人員。有天他在拍攝另外一套劇時腳部關節受傷，要休息一段長時間。我致電慰問他時，他仍然為未完成的戲份而擔憂，堅持可以拍攝上半身，我著他別想其他，身體康復是第一考慮，其實我知他心情很難過。最終《同盟》要播映，他未完成的部份只能用畫外音交待。但我想跟俊軒說，這只是個小遺憾，因為我們還有很多合作機會，等你！努力！」

廣告

inRead invented by Teads

不過何俊軒回覆文偉鴻時，透露決定離開無綫移民加拿大休養。他表示：「其實今次受傷對我打擊好大（斷後十字韌帶），可能需要漫長時間去休養同物理治療，所以我作出一個重大決定！我已經同TVB辭職了，終止16年演藝生涯，決定移民加拿大。呢段時間我會好好裝備自己，希望我真係有機會可以再返TVB同大家見面 一齊拍戲，一齊食飯盒，一齊捱夜。所以今次可能是我最後一次幕前演出，希望大家喜歡我呢個角色Johnny Cub

(即時娛樂)

就算岩岩果段好似好認真都奸奸地

唔會啦 應該最尾死左都唔會悔改果隻

我都覺得今次唔會咁套路

屌佢果陣一定會發嬲 發洩

套路

sad

Johnny cub係拍呢套整到咁？

係踩過界

賓穎又sell高鐵 之前fb睇過實測片 其實好撚耐

唔想睇Ricky 幾撚時死

唯唯定Ricky？？

其實鮑姐落完妝同汪明荃無分別
都係果d行山晨運廢老樣

Ricky真係好撚蠢

唔好詆毁佢

講起我就火滾

Ricky啊哥好似好醒

人地假假地都係皇朝軍師黎

好少見佢做呢d斯斯文文

唯唯好過佢

首選梁烈唯啦屌
垃圾黎

第一節食粥阿kent同阿kate講d咩？miss左

Ricky係咪食佢老婆

林子善好撚醒目 第一次見

三五成群冇睇過??

點解林子善明明做人呀哥，好似處處都要就晒許許許咁

佢有病 俾人輕視啊嘛

想問下有錢人係屋企都要著住老西

老婆都要share

韓瑪莉

見識少

大肚都睇唔到？

Frd到特登整容整到同佢一樣樣

水野朝揚

易先生連訂位都要做

驗DNA ez

咩病

連老婆都要俾細佬屌

邊度講？

10a阿哥

又復活

幾時？

撩個杯都驗到

得嫁

易先生又cctv睇到 ？

之前有一集許許許見明日花屎忽gup gup 就上左床

有口水架嘛

睇緊乘勝追擊 林子同展鵬

應該比佢地驗倒

仲有kent

仲有陳山聰

仲有我唔係賣廣告

撩口腔都要撩好耐先得 同埋唔係淨係口水

不如煲返幾集再返來討論

Ricky唔戴手套執阿杰張紙 就咁拎去驗DNA

拎頭髮咪仲準確

佢係on9

我成日以為Johnny cub係認字特警做

頭髮要有埋毛囊

卓華都度

開新post啦，咁既戲都開到4

天咁光 有幾晏呀屌你老母

兩兄弟共享老母

幾好呀套

希望唔好黑化 成日都黑化好老套

通頂

得黑化 tvb無第d ga

Warning響到咁

駛唔駛下下著到咁

使徒

易先生神出鬼沒

易生好勁 佢黑化就死

1001

義仔黑化

易生拎條命去試槍

兩個都黑